美方已將2000億美元中國輸美商品的關税從10%上調至25%

美方已將2000億美元中國輸美商品的關税從10%上調至25%。

中方對此深表遺憾，將不得不採取必要反制措施。

第十一輪中美經貿高級別磋商正在進行中，希望美方與中方相向而行、共同努力，通過合作和協商辦法解決存在的問題。

熊佢老味

壞消息已出 係時候上3萬8

ifc 入場費已經上左3萬8

上住三萬三先

一早消化哂啦

中港出入口關稅歸零, 香港輪為逃稅出口港

輪你老母

唔係話只要來源地係中國 就要俾稅咩，邊到出口好似唔關事？

正解，侵侵邊有咁on9, 諗唔到大陸佬啲古惑嘢